[講定先] 林鄭只剩返最後一招，如果我地頂到就嬴硬

林鄭只剩返最後一招︰用黑警卧底進行恐怖襲擊殺死市民，嫁禍抗爭者。
例如︰燒鋪燒埋樓上住宅、卧底放炸彈、炸巴士、炸地鐵......
結果︰示威變恐怖襲擊，市民割席，國際割席
唔好話林鄭做唔出，佢一定做得出，宜家狗已經係恐怖份子。

應對方法︰
1. 君子有所為，有所不為。手足必須保持理性、獨立思考，絕對唔可以變成恐怖份子。
恐怖主義定義參考︰
Terrorism is defined in the Oxford Dictionary as “the unlawful use of violence and intimidation, especially against civilians, in the pursuit of political aims."

Terrorism is, in the broadest sense, the use of intentional violence, generally against civilians, for political purposes.

2. 對所有恐怖主義行為、恐怖襲擊，必須第一時間果斷割席，因為到時實有風向撚出嚟叫大家唔好割席。詳情請參考以下PO。
割蓆宣言

3. 對一切唔屬於恐怖主義行為，手足只做一樣野，就係向外界(國際、本地)解釋背後原因，絕對不割席。

光復香港，時代革命
Fight For Freedom, Stand With HK

MON PO 狗唔洗痴心妄想，你地無得嬴，快啲辭職移民啦！

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

小心比人屌呀～

林鄭：最後一步都俾人識穿，點算好

核彈都唔割喎

香港人冇得縮！我哋一定要頂硬上

推

一如以往, 恐怖主義行為、恐怖襲擊 => 鶳
完

【facebook戰線】大家一齊report曬D垃圾page，等佢地重蹈點新聞嘅覆轍

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

不過手足唔會放核彈，唔會傷及無辜，鬼先會。

所以我三個月前已開post 講

唔好盲目叫口號「核彈都唔割」

特別係而家popo 大量用臥底嫁禍示威者

大家要冷靜、清醒，並小心臥底係連登放話「無差別都唔割」
甚至「恐怖主義都唔割」
一定要設限

［12/10］［13/10］星期六日行動！兩日感謝祭

返工放工戴口罩 呀喂

p